
                      Algo ha pasado,pero no es una obra maestra,ha pasado una pelicula tipica,facil,sencilla,divertidilla con un argumento aceptable para lo que se pretende y un humor algo simple para mi pero no ha estado del todo mal,ha sido entretenidilla pero por ese "illa" la dejo en un regular.

Nota: Aprobado justo. 5
        
            